[突發]旺角有途人被胡椒球槍擊中左眼

已call白車 有FA
詳情請睇高登live